830 著白衫！ 830著白衫！ 830著白衫！

8月30號 - 香港重光日

香港民族嘅重要日子

1945年8月30號 大家熟悉嘅夏慤少將帶領英國皇家海軍艦隊抵達維多利亞港 宣吿香港重光
香港人重獲自由

希望大家果日可以一齊著白色素服
素服：係向香港保衛戰中犧牲嘅軍人致敬
白色：係象徵對香港再次重光嘅盼望

九唔搭八

重光紀念日係一個比港共刪除嘅日子 但對香港係極有意義

民族自強 香港獨立

自推十連

香

港

獨

立

唯

一

出

路

830 著白衫

紀念香港重光